我覺得lunch成日一個人望海既男人係一世都溝唔到女

因為孤獨撚先會咁

我成日咁..

浪子feel

觀察過得d退休阿叔會咁做

所以咪無女囉孤獨撚

好撚型

你啱 我反駁不到

搞到我濕過個海。。

Jump la 仲望

樓豬我日日lunch喺對面海望返你果頭

利申: 有老婆有仔

我係對面望住你

不過瞓街既話真係好推薦碼頭
大風又通爽

要女做咩 女會走
個海唔會走 日日陪你食lunch

我係屋企都係咁

聽 海的聲音

但我lunch都喺對面過黎

Lunch完好返去做野啦 孤獨撚

-.-

依家搭船返

hi 退休阿叔

你連食飯都要搭過海望住自己公司

咁女人？

女人無女咪無女囉

咁如果home office 屋企望海又點計？

隔離應該有個同你一齊望海嘅女